龍和道1530個陣後排有人叫：隨時會走，分哂物資先，拎唔走

今日去左龍和道
1600左右 開始衝入立法會煲底
但早在1530個陣，依家諗番應該係鬼

有條友話，隨時準備走
物資用唔哂分走先
用唔哂都係丟
跟住就叫哂d人拎物資

1600左右，警方開始煙霧/催淚彈
後排當然向後跑走
前方有義士，突然話要索帶
一時又要哮喘藥

但物資一早比人分哂
搞到要嗌人拎番番黎
搞到所有野拖耐左

結果都係比人趕走哂

純粹想交代下
個陣後面應該有鬼
大家都中哂伏
希望前方義士知道發生咩事

呢啲冇得講，
關即時判斷問題
你只可以話個個人判斷錯誤
但你唔可以話佢係鬼

唔好分化喇

你有你道理
都好難分析得咁清楚
純粹想龍和道前線人員知道
後面發生左件咁既事

不過你上黎講返
都可以分析返俾大家睇
唔好咁快覺得要走
同係真係要守的

發夢見到啲裝備損耗得好快，
其實後排人係應該要每人最少拎3份物資，
隨時backup前排，
做流動物資站。

例如夢見係中信岀面放煙
個下全部人反應唔黎
好多裝備都留低左
呢個都係真。

做得後排
大家都冇衝既心
同埋個個都真係好驚

但都係理解
又坦白講，前面身體上受緊傷
都堅持企係到
因為佢地知自己承受到

但後排淨係聽到槍聲
TG又話舉黑旗
身體冇受傷
但心理恐懼仲驚

果陣龍和前面係好少人
前排同之後果D起碼有5，6個身位

只可以話，
大部分今日到現場既人
5年入面既覺悟只係去到
當年衝雨革佔路程度既人一樣，

有進步，但追唔上

5年入面，啲狗已經有
當你地唔撚係人既覺悟⋯